因為樣衰 頭先食飯比人打到入深切

我叫左個部長鍋
個部長黑面佢埋
然後一烊打架

？

醫醫語癌先